王嘉儀d歌真係好正

首先香港已經少呢種風格，敢行呢條路真係好勇敢，仲要自己作曲，真係好希望香港主流多d唔同類型既歌，年年一到年尾睇香港頒獎典禮差唔多首首都同一風格真係好悶。香港真係唔缺好好既音樂希望多d人欣賞以下既音樂人啦：kiri T Dusty Bottle chochukmo instinct of sight 小塵埃……仲有好多

推介翩翩
即使行偏偏的路，能一起翩翩起舞。

真係好正
但貌似完全冇人理 好慘
我有frd都叫有聽下廣東歌 當年都有睇過佢上超級巨聲
佢話完全唔知王嘉儀原來出咗道 係我同佢講起佢先知

翩翩唔錯
上年深淵

好聽不過難紅

仲記得第一次係揸車聽到 心諗呢首廣東R&B編曲咁正歌詞咁夾竟然唔尷尬既
加油王嘉儀 如果你睇緊呢個post的話

全部碟都有
可惜live都係差咁啲

期待新歌

佢啲live好好喎

我都睇過一次live 係PMQ 勁正喎!

佢對比當年巨聲無論形象同風格真係相差好大，而家既佢實在太正，好開心佢台灣入圍台灣金音獎，希望香港都多D人留意佢!

可能大家要求唔同
當然水準以上
但唔好話超越album version
還原都未做到

視覺影響聽覺 不了

不了不了還要了

仲有呢首都好正!黑暗同甜美風格佢都得

其實係一時時 睇狀態
嗰次clockenflap唱don't you know好正

如果紅到一首都好

深淵好正
但佢要學點balance 商業元素同自己風格
上隻碟太偏，迴響即刻少好多

其實佢都揀得行偏偏的路 都唔會太care大眾點睇啦下嘛

like a gun

當年超級巨聲淨係留意佢
好開心佢依家向呢個方向發展 行自己風格

我都希望佢keep到自己風格
但更希望有更多人聽到佢嘅聲音！

王嘉儀呢個訪問有講，佢鍾意嘅音樂有唔同面向，喺首隻大碟Sophrology每隻歌都表現都出嚟
所以其實都有機會做返《深淵》呢類

睇錯譚嘉儀

隻翩翩真係好正

Hi, Sophy

好鍾意深淵
下次出返實體CD啦，我一定會買碟支持

巨聲個期最好聽就係佢首香水有毒
原來仲有出緊歌
個樣好似唔同左，瘦左好多

hi sophy
當年有用自己方式參與你個深淵diy實驗
不過廢事搞串你個party，所以淨係po咗喺連登

（小心要洗眼）

好正呀sophy

我真係好鐘意你啊Sophy
每次聽完翩翩自己都好似有自信左
你要繼續加油！出多啲新歌！
繼續行偏偏的路翩翩起舞

好啱揸車聽

巨聲最正係佢同小巧

因為其他簽曬星夢英皇 冇曬個人風格

貼下佢啲歌先，下面嘅歌我都成日loop，同埋週圍同連登仔講

樓上冇人提 - You Jump I Jump，初頭聽唔識欣賞，聽聽下就覺得好生鬼好跳脫

加油呀嘉儀～
我發覺《天衣》咁好聽都咁快落榜，冇大公司撐腰嘅話靠電台推廣成效真係唔大，social media promotion 又依賴用家主動click你嘅profile，可能要連結埋其他新一代歌手去中學、大學tour儲下fans base

喺音樂台覆post好喇，唔好開post 玩「我係XXX，你問我答」
好多仆街連登仔淨係識踩歌手借連登上位

如今 讓浪漫情內滲~

sophy同dusty bottle好夾
果陣聽佢地fb live玩cover歌 仲好聽過原唱

陳蕾今年兩首都好正

譚嘉儀fans就去第二到

自膠原來睇錯左

深淵
美麗新世界
Leaving Home
翩翩
Dont u know
合唱的Poor U

好鍾意翩翩Sophy同Pollie, Yukilovey同GDJYB那個合唱/合奏版本

Sophy睇到請加油!
(有俾41蚊 )

冇留意廣東新人十幾年
但佢同陳蕾係我會買歌之餘仲突登搵下有冇佢地既碟

天衣同don't you know真係好正！！

有冇人知內情，點解903咁快就落榜？

可以有咩內情，冇大公司撐腰咪快落榜

除非903 dj鍾意首歌而係咁播/公司比錢，唔係都會好快落榜

佢同鄧小巧兩個都樂正但冇乜人聽

認真講句 依家係香港做番主流既歌都唔會紅倒 不如做番d自已鐘意既音樂好撚過吸番d識聽歌既聽眾好過啦

dont you know wif dusty bottle

係呀…有d仲唱緊0幾年feel既k歌…真係好x悶

睇post好似都幾多人知dusty bottle Don't you know，大家係喺乜渠道知？
我係聽903